{
    "count": {
        "players": 29,
        "coaches": 4,
        "clubs": 13,
        "competitions": 0,
        "referees": 1
    },
    "players": [
        {
            "id": "85616",
            "playerName": "P\u00e1lmi Rafn P\u00e1lmason",
            "firstName": "P\u00e1lmi Rafn",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "Karriereende",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "117068",
            "playerName": "Bjarni P\u00e1lmason",
            "firstName": "Bjarni",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "KFG Gardabaer",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "119599",
            "playerName": "Vilhj\u00e1lmur P\u00e1lmason",
            "firstName": "Vilhj\u00e1lmur",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "M\u00eddas",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "214065",
            "playerName": "Haukur P\u00e1lmason",
            "firstName": "Haukur",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "Karriereende",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "474467",
            "playerName": "Finnur T\u00f3mas P\u00e1lmason",
            "firstName": "Finnur T\u00f3mas",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "KR Reykjav\u00edk",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/474467-1615969053.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "1294009",
            "playerName": "Alexander Rafn P\u00e1lmason",
            "firstName": "Alexander Rafn",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "KR Reykjavik U19",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "485089",
            "playerName": "Tino Palmasto",
            "firstName": "Tino",
            "lastName": "Palmasto",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/49.png?lm=1520611569",
            "club": "J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4n Palloseura",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/485089-1597039815.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "117455",
            "playerName": "V\u00edkingur P\u00e1lmason",
            "firstName": "V\u00edkingur",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "Boltaf\u00e9lag Nordfjardar",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "241238",
            "playerName": "Sindri P\u00e1lmason",
            "firstName": "Sindri",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "KS \u00c1rborg",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "570252",
            "playerName": "J\u00f3n Helgi P\u00e1lmason",
            "firstName": "J\u00f3n Helgi",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569",
            "club": "\u00cdH Hafnarfj\u00f6rdur",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        }
    ],
    "coaches": [
        {
            "id": "55366",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "J\u00f3n P\u00e1ll P\u00e1lmason",
            "firstName": "J\u00f3n P\u00e1ll",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Trainer",
            "club": "Vereinslos",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569"
        },
        {
            "id": "79620",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "Sigmar P\u00e1lmason",
            "firstName": "Sigmar",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Trainer",
            "club": "Karriereende",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569"
        },
        {
            "id": "80640",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "Giuseppe Palmas",
            "firstName": "Giuseppe",
            "lastName": "Palmas",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Trainer",
            "club": "Unbekannt",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/75.png?lm=1520611569"
        },
        {
            "id": "130628",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "P\u00e1lmi Rafn P\u00e1lmason",
            "firstName": "P\u00e1lmi Rafn",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Interimstrainer",
            "club": "KR Reykjav\u00edk",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569"
        }
    ],
    "clubs": [
        {
            "id": "472",
            "league": "ES1",
            "competitionID": "ES1",
            "competitionName": "LaLiga",
            "name": "UD Las Palmas",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/472.png?lm=1407484865"
        },
        {
            "id": "11610",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/11610.png?lm=1407484865"
        },
        {
            "id": "11614",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "UD Las Palmas C",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/11614.png?lm=1407484865"
        },
        {
            "id": "93357",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "CD Las Palmas Chota",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/93357.png?lm=1639582803"
        },
        {
            "id": "61727",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "CA Las Palmas",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/61727.png?lm=1545868461"
        },
        {
            "id": "40494",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "UD Las Palmas Jugend",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/40494.png?lm=1407484865"
        },
        {
            "id": "40495",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "UD Las Palmas U19",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/40495.png?lm=1407484865"
        },
        {
            "id": "13243",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "Universidad de Las Palmas (- 2011)",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/13243.png?lm=1457444191"
        },
        {
            "id": "21030",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "Universidad de Las Palmas B (- 2011)",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/21030.png?lm=1457444243"
        },
        {
            "id": "48003",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "Palmas FR",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/48003.png?lm=1445634836"
        }
    ],
    "referees": [
        {
            "id": "57610",
            "refereeImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "refereeName": "Bjarni Vidir P\u00e1lmason",
            "firstName": "Bjarni Vidir",
            "lastName": "P\u00e1lmason",
            "alias": "",
            "club": "Unbekannt",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/73.png?lm=1520611569"
        }
    ]
}