{
    "count": {
        "players": 10,
        "coaches": 3,
        "clubs": 6,
        "competitions": 0,
        "referees": 0
    },
    "players": [
        {
            "id": "59583",
            "playerName": "Jos\u00e9 Zamora",
            "firstName": "Jos\u00e9",
            "lastName": "Zamora",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "Karriereende",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "827667",
            "playerName": "Andreu Bosch",
            "firstName": "Andreu",
            "lastName": "Bosch",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "---",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "541621",
            "playerName": "Marc Vidal",
            "firstName": "Marc",
            "lastName": "Vidal",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "RC Celta Fortuna",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/541621-1523399454.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "177066",
            "playerName": "Alberto Catal\u00e1n",
            "firstName": "Alberto",
            "lastName": "Catal\u00e1n",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "Karriereende",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "646743",
            "playerName": "Javi Navarro",
            "firstName": "Javi",
            "lastName": "Navarro",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "FC Valencia Mestalla",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "940945",
            "playerName": "Juanjo",
            "firstName": "Juan Jos\u00e9",
            "lastName": "Girona Mac\u00eda",
            "alias": "Juanjo",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "Karriereende",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "968556",
            "playerName": "Alfredo Gironacci",
            "firstName": "Alfredo",
            "lastName": "Gironacci",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/9.png?lm=1520611569",
            "club": "---",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "1060457",
            "playerName": "Ra\u00fal Girona",
            "firstName": "Ra\u00fal",
            "lastName": "Girona",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "Uni\u00f3n Collado Villalba",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "1291977",
            "playerName": "Asc\u00f3n",
            "firstName": "Antonio",
            "lastName": "Asc\u00f3n Girona",
            "alias": "Asc\u00f3n",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "---",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        },
        {
            "id": "1335414",
            "playerName": "Dereck Girona",
            "firstName": "Dereck",
            "lastName": "Girona",
            "alias": "",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569",
            "club": "FC Serpa",
            "playerImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1"
        }
    ],
    "coaches": [
        {
            "id": "6501",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "Machuca",
            "firstName": "Jos\u00e9 Antonio",
            "lastName": "Rodr\u00edguez Girona",
            "alias": "Machuca",
            "currentFunction": "Trainer",
            "club": "Vereinslos",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569"
        },
        {
            "id": "58873",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/default.jpg?lm=1",
            "coachName": "Albert Jans\u00e0",
            "firstName": "Albert",
            "lastName": "Jans\u00e0",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Trainer",
            "club": "Vereinslos",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/5.png?lm=1520611569"
        },
        {
            "id": "82877",
            "coachImage": "https://img.a.transfermarkt.technology/portrait/medium/82877-1597781452.jpg?lm=1",
            "coachName": "Vicente Girona",
            "firstName": "Vicente",
            "lastName": "Girona",
            "alias": "",
            "currentFunction": "Co-Trainer",
            "club": "Al-Sailiya SC",
            "nationImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/flagge/verysmall/157.png?lm=1520611569"
        }
    ],
    "clubs": [
        {
            "id": "12321",
            "league": "ES1",
            "competitionID": "ES1",
            "competitionName": "LaLiga",
            "name": "FC Girona",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/12321.png?lm=1730455718"
        },
        {
            "id": "38006",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "FC Girona B",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/38006.png?lm=1730455718"
        },
        {
            "id": "120036",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "FC Girona UEFA U19",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/120036.png?lm=1730455718"
        },
        {
            "id": "20277",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "FC Girona U19",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/20277.png?lm=1730455718"
        },
        {
            "id": "123357",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "FC Girona U18",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/123357.png?lm=1730455718"
        },
        {
            "id": "70218",
            "league": "",
            "competitionID": "",
            "competitionName": "",
            "name": "FC Girona Jugend",
            "logoImage": "https://tmssl.akamaized.net//images/wappen/medium/70218.png?lm=1730455718"
        }
    ]
}